{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037389",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/winseutori.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 윈스토리"
    },
    "text": "西帰浦に位置するホテルウィンストーリーはオルレギル7コースの出発点から近いです。済州ワールドカップ競技場から7km、セソカクから8km、ヒュエリ自然生活公園から12kmです。ホテルはシュノーケリング、ハイキング、サイクリングなど様々なアクティビティを楽しめる周辺エリアに位置しています。客室にはテレビ、冷蔵庫、洗濯機が備わり、都市、海、山の景色を望めます。朝食と24時間営業のコンビニエンスストアも利用でき、レストランでは韓国料理とアジア料理を楽しめます。ホテルは博物館は生きている済州中文店と中文観光団地から約15kmに位置しています。天地淵滝までは1.3km、済州国際空港までは43kmです。ホテルウィンストーリーはチェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。レストランはモダンな雰囲気で韓国料理、郷土料理、アジア料理を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルウィンストーリーはどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテルウィンストーリーは西帰浦に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルウィンストーリーから済州ワールドカップ競技場はどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "ホテルウィンストーリーから済州ワールドカップ競技場までは7kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテルウィンストーリーからセソカクはどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "ホテルウィンストーリーからセソカクまでは8kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテルウィンストーリーからヒュエリ自然生活公園はどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "ホテルウィンストーリーからヒュエリ自然生活公園までは12kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテルウィンストーリーの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルウィンストーリーの客室にはテレビ、冷蔵庫、洗濯機が備わっています。"
        },
        {
            "question": "ホテルウィンストーリーの周辺エリアではどんなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "ホテルウィンストーリーの周辺エリアではシュノーケリング、ハイキング、サイクリングなど様々なアクティビティが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ホテルウィンストーリーのレストランでは何を楽しめますか？",
            "answer": "ホテルウィンストーリーのレストランでは韓国料理とアジア料理を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルウィンストーリーから博物館はどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "ホテルウィンストーリーから博物館は生きている済州中文店と中文観光団地まで約15kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテルウィンストーリーから天地淵滝までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルウィンストーリーから天地淵滝までは1.3kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテルウィンストーリーから済州国際空港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルウィンストーリーから済州国際空港までは43kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテルウィンストーリーのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルウィンストーリーのチェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ホテルウィンストーリーの朝食とコンビニエンスストアは利用できますか？",
            "answer": "ホテルウィンストーリーでは朝食と24時間営業のコンビニエンスストアを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルウィンストーリーのレストランではどのような料理が提供されていますか？",
            "answer": "ホテルウィンストーリーのレストランではモダンな雰囲気で韓国料理、郷土料理、アジア料理が提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 281,
        "QA": 678
    }
}